{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046729",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085273?place[place_type]=GID&place[gid]=1085273&place[latitude]=36.2690637437&place[longitude]=129.3755787741&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 퍼즈269펜션"
    },
    "text": "しばらく休息を取る、PAUSE269という宿を紹介します。 この宿は徳南正面釜慶里269番地に位置しており、快適さを提供します。 宿の前は海辺に近いので、コロナウイルス感染予防のために家族単位で様々な活動を楽しむことができます。 周辺では長沙海水浴場、釜慶温泉、宝慶寺、江口海上公園、海波浪公園など多様な観光地と食べ物が豊富に提供されます。 宿の案内には入室時間が15:00で、退室時間は11:00です。 予約した人数が追加される場合には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合には入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は、宿泊施設の規定に基づき、入室をお断りする場合があります。 未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために定められた入室と退室時間をお守りいただき、客室と周辺施設を使用する際には損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に用意してくることはできません。 喫煙は客室内では禁止されており、お客様の便宜のため、香ばしい食べ物や放歌高吟、または喧騒な行為もご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間によって料金及び料金表が間違って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 最後に、宿泊施設では常備薬が完備されており、駐車スペースも提供されています。 このような宿泊施設情報と周辺施設を通じて快適で楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の位置はどこですか？",
            "answer": "この宿は徳南正面釜慶里269番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺では長沙海水浴場、釜慶温泉、宝慶寺、江口海上公園、海波浪公園など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を追加する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "予約した人数を追加する場合には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、宿泊施設の規定に基づき、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿の規則を守らない場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために定められた入室と退室時間をお守りいただき、客室と周辺施設を使用する際には損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室内ではどのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に用意してくることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、お客様の便宜のため、香ばしい食べ物や放歌高吟、または喧騒な行為もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表に間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約期間によって料金及び料金表が間違って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設では常備薬が完備されており、駐車スペースも提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺の食べ物について教えてください。",
            "answer": "周辺には多様な食べ物が豊富に提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 588
    }
}